灣仔尚翹峰3房套1466.6萬元獲承接

灣仔尚翹峰3房套1466.6萬元獲承接
23:15 2020/08/07

"尚翹峰3座高層E室，實用面積659平方呎，建築面積865平方呎，3房套間隔，向東，景觀開揚。業主4月放盤，叫價1700萬元，最終以1466.6萬元將單位易手，折合平均實用呎價22255元。"

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

樓下就係街市 會唔會好多米奇老鼠